{
  "Dashboard": "대시보드",
  "Servers": "서버",
  "Logs": "로그",
  "Settings": "설정",
  "About": "정보",
  "CHECK UPDATE": "업데이트 확인",
  "HOMEPAGE": "홈페이지",
  "FEEDBACK": "피드백",
  "ROADMAP": "로드맵",
  "Port": "포트",
  "Startup": "시작",
  "Launch V2rayX at Login": "로그인 시 V2rayX 실행",
  "Language": "언어",
  "v2ray-core": "v2ray-core 버전",
  "Mode": "모드",
  "PAC mode": "PAC 모드",
  "Global mode": "글로벌 모드",
  "Manual mode": "수동 모드",
  "Signed in as": "로그인된 사용자",
  "Maximum Transmission Unit (MTU, please select a value between 576 and 1460. The default value is 1350": "최대 전송 단위(MTU), 576에서 1460 사이의 값을 선택하세요. 기본값은 1350입니다.",
  "Transmission Time Interval, in milliseconds (ms, specifies the frequency at which mKCP will send data. Please select a value between 10 and 100. The default value is 50": "전송 시간 간격(밀리초 단위), mKCP가 데이터를 전송하는 빈도를 지정합니다. 10에서 100 사이의 값을 선택하세요. 기본값은 50입니다.",
  "Uplink Capacity, which refers to the maximum bandwidth used by the host to send data, is measured in MB/s, with a default value of 5. Note that this is in bytes, not bits. It can be set to 0 to indicate a very small bandwidth": "업링크 용량, 호스트가 데이터를 전송하는 데 사용하는 최대 대역폭을 의미하며 MB/s로 측정됩니다. 기본값은 5입니다. 이는 비트가 아닌 바이트 단위임에 유의하세요. 매우 작은 대역폭을 나타내려면 0으로 설정할 수 있습니다.",
  "Downlink Capacity, which is the maximum bandwidth used by the host to receive data, measured in MB/s, with a default value of 20. Note that it is in Bytes, not bits. It can be set to 0, indicating a very small bandwidth": "다운링크 용량, 호스트가 데이터를 수신하는 데 사용하는 최대 대역폭을 의미하며 MB/s로 측정됩니다. 기본값은 20입니다. 비트가 아닌 바이트 단위임에 유의하세요. 매우 작은 대역폭을 나타내려면 0으로 설정할 수 있습니다.",
  "Enable Congestion Control, with a default value of false. When congestion control is enabled, V2Ray will automatically monitor network quality. In cases of severe packet loss, it will reduce throughput; when the network is stable, it will increase throughput accordingly": "혼잡 제어를 활성화합니다. 기본값은 false입니다. 혼잡 제어가 활성화되면 V2Ray는 네트워크 품질을 자동으로 모니터링합니다. 패킷 손실이 심한 경우 처리량을 줄이고, 네트워크가 안정적일 때는 처리량을 적절히 증가시킵니다.",
  "None: Default value, no obfuscation": "없음: 기본값, 난독화 없음",
  "SRTP: Obfuscated as SRTP packets(video call data)": "SRTP: SRTP 패킷으로 난독화(비디오 통화 데이터)",
  "UTP: Obfuscated as uTP packets(BT download data)": "uTP: uTP 패킷으로 난독화(BT 다운로드 데이터)",
  "WeChat: Obfuscated as (WeChat video call)": "WeChat: WeChat 비디오 통화 데이터로 난독화",
  "DTLS: Obfuscated as DTLS 1.2 packets": "DTLS: DTLS 1.2 패킷으로 난독화",
  "WireGuard: Obfuscated as WireGuard packets": "WireGuard: WireGuard 패킷으로 난독화",
  "Single connection read buffer size, measured in MB. The default value is 2": "단일 연결 읽기 버퍼 크기, MB 단위. 기본값은 2입니다.",
  "Single connection write buffer size, measured in MB. The default value is 2": "단일 연결 쓰기 버퍼 크기, MB 단위. 기본값은 2입니다.",
  "Name of the gRPC service. It functions similarly to a path to prevent detection of whether this transmission protocol is deployed. It's recommended to use a complex random string. According to gRPC specifications, it's advised not to use characters other than uppercase and lowercase English letters, numbers, underscores, and periods": "gRPC 서비스의 이름입니다. 이는 전송 프로토콜이 배포되었는지 감지하는 것을 방지하기 위해 경로와 유사하게 작동합니다. 복잡한 랜덤 문자열을 사용하는 것이 권장됩니다. gRPC 사양에 따르면 대문자 및 소문자 영어 문자, 숫자, 밑줄 및 마침표 이외의 문자를 사용하는 것은 권장되지 않습니다.",
  "BBR: BBR is recommended in mobile network": "BBR: 모바일 네트워크에서 권장됩니다",
  "Brutal: Brutal is recommended with stable bandwidth": "Brutal: 안정적인 대역폭에서 권장됩니다",
  "Enable UDP": "UDP 활성화",
  "Authentication password: leave blank for no authentication": "인증 비밀번호: 인증이 필요 없으면 비워 두세요",
  "Running": "실행 중",
  "Stopped": "중지됨",
  "Latency Test Settings": "지연 테스트 설정",
  "Latency Test Type": "지연 테스트 유형",
  "Are you sure you want to delete": "정말로 삭제하시겠습니까",
  "Group": "그룹",
  "It would also delete the subscription item on the subscription page": "구독 페이지의 구독 항목도 삭제됩니다",
  "subscription": "구독",
  "DELETE IT": "삭제",
  "KEEP IT": "유지",
  "Delete": "삭제",
  "Edit": "편집",
  "Advanced": "고급 옵션",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Configure Endpoint": "엔드포인트 구성",
  "GUI": "GUI",
  "Editor": "에디터",
  "Endpoint Settings": "엔드포인트 설정",
  "Encryption Algorithm": "암호화 알고리즘",
  "Check this link for configure field details": "구성 필드 세부 정보를 보려면 이 링크를 확인하세요",
  "An all platform (Macos Windows Linux) V2ray client build with Tauri.": "Tauri로 빌드된 모든 플랫폼(macOS, Windows, Linux)용 V2ray 클라이언트입니다.",
  "Security Settings": "보안 설정",
  "General": "일반",
  "Allow System Notification": "시스템 알림 허용",
  "Auto-Start Proxy": "프록시 자동 시작",
  "Dashboard Pop Up When Started": "시작 시 대시보드 팝업",
  "Current language": "현재 언어",
  "Application Logs Folder": "애플리케이션 로그 폴더",
  "Current Log Level": "현재 로그 수준",
  "V2ray Access Logs Path": "V2ray 액세스 로그 경로",
  "V2ray Error Logs Path": "V2ray 오류 로그 경로",
  "Chinese": "중국어",
  "English": "영어",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "Russian": "러시아어",
  "Spanish": "스페인어",
  "French": "프랑스어",
  "German": "독일어",
  "Persian": "페르시아어",
  "Detailed debug information": "자세한 디버그 정보",
  "Runtime status updates": "런타임 상태 업데이트",
  "Potential issues detected": "잠재적인 문제가 감지되었습니다",
  "Critical errors needing resolution": "해결이 필요한 치명적인 오류",
  "No logging": "로깅 없음",
  "Font Families": "글꼴 패밀리",
  "Application Theme": "애플리케이션 테마",
  "Appearance": "외관",
  "Hide Tray Bar": "트레이 바 숨기기",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "Follow System": "시스템 따라가기",
  "Hide tray bar will not let program running in backgroud": "트레이 바를 숨기면 프로그램이 백그라운드에서 실행되지 않습니다",
  "Tracks all connection activities, including IP addresses, timestamps, and data transferred": "IP 주소, 타임스탬프 및 전송된 데이터를 포함한 모든 연결 활동을 추적합니다",
  "Logs any errors or issues V2Ray encounters, useful for troubleshooting": "V2Ray가 겪는 모든 오류나 문제를 기록하여 문제 해결에 유용합니다",
  "The Applicaion data generates every day with tags on it. You can check it or attach it for issue description on Github": "애플리케이션 데이터는 매일 태그와 함께 생성됩니다. 이를 확인하거나 GitHub의 이슈 설명에 첨부할 수 있습니다.",
  "System Proxy": "시스템 프록시",
  "Bypass Domain/IPNet": "도메인/IPNet 우회",
  "Edit Domain/IPNet which will bypass proxy": "프록시를 우회할 도메인/IPNet 편집",
  "PAC settings": "PAC 설정",
  "Plese adding the website url you want to use proxy network to access.Edit PAC settings will affect the system proxy settings when it is on PAC mode.": "프록시 네트워크를 사용하여 접근하려는 웹사이트 URL을 추가하세요. PAC 설정을 편집하면 PAC 모드일 때 시스템 프록시 설정에 영향을 미칩니다.",
  "Proxies": "프록시",
  "V2ray configure": "V2ray 구성",
  "Inbounds Setting": "인바운드 설정",
  "Please make sure the port is not in use and unique": "포트가 사용 중이지 않고 고유한지 확인하세요",
  "Inbounds": "인바운드",
  "DNS Setting": "DNS 설정",
  "Edit v2ray dns config, which will inject dns item when you start a proxy service": "v2ray DNS 구성을 편집하면 프록시 서비스를 시작할 때 DNS 항목이 주입됩니다.",
  "Live Log Viewer": "라이브 로그 뷰어",
  "Invalid username or password": "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호",
  "Current V2ray Core version:": "현재 V2ray 코어 버전:",
  "Account created successfully": "계정이 성공적으로 생성되었습니다",
  "This username is already in use": "이 사용자 이름은 이미 사용 중입니다",
  "V2ray-core stopped and proxy mode switched to manual successfully": "V2ray 코어가 중지되었고 프록시 모드가 수동으로 성공적으로 전환되었습니다",
  "Save success": "저장 성공",
  "Invalid Yaml format": "잘못된 Yaml 형식",
  "Invalid text format": "잘못된 텍스트 형식",
  "Invalid JSON format": "잘못된 JSON 형식",
  "Inbounds have been updated successfully": "인바운드가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Command has been pasted to clipboard": "명령이 클립보드에 복사되었습니다",
  "PAC mode has been enabled": "PAC 모드가 활성화되었습니다",
  "Global mode has been enabled": "글로벌 모드가 활성화되었습니다",
  "Manual mode has been enabled": "수동 모드가 활성화되었습니다",
  "Group deleted successfully": "그룹이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "URL imported": "URL이 가져와졌습니다",
  "Endpoint updated successfully": "엔드포인트가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Failed to updated endpoint": "엔드포인트 업데이트에 실패했습니다",
  "common": {
    "error": "오류",
    "ok": "확인",
    "update": "업데이트",
    "cancel": "취소"
  },
  "appUpdate": {
    "failedToCheck": "업데이트 확인에 실패했습니다.\n잠시 후 다시 시도해 주세요.",
    "updateAvailableMessage": "{{version}} 버전으로 업데이트가 가능합니다!\n\n릴리스 노트: {{releaseNotes}}",
    "updateAvailableTitle": "업데이트 가능",
    "latestVersion": "현재 최신 버전을 사용 중입니다. 계속 멋지게 이용하세요!",
    "noUpdateTitle": "업데이트가 없습니다"
  },
  "Auto Check Update": "자동 업데이트 확인"
}
